西鐵線又唔知玩乜

少左幾班車
好多人係月台

搞乜到底

真係唔知，成班企係西鐵站 三個字都上唔到車

我都係 元朗等左三個字終於上到又遲到

無公報乜事，仲未上到車

你係邊個站啊

服務冇停 港鐵彩你都傻

錦上路站，無人講發生乜事，我上左車後，見到車頭有四五個制服職員，實有事
但無講
平時暑假先易上車 今日仲難上過平時

服務受阻過十五分鐘先會講 佢地應該會咁處理

頭先經過錦上路，係我第一次見錦上路咁多人等車

垃圾港鐵

天水圍班車仲早咗開

我７：３５左右經元朗 好撚多人 絲打你？

BTW 你個名好嘔心

無加密班次時，都有咁上下，日後再多d樓盤係錦田上， 又會有今日既情況出現

回程無事 即入新界無事

屯門站上車
比平時遲咗兩分鐘先開

喺兆康上, 早左上到車但遲左到目的地
仲要前所未有咁多人

頭站點都上到車啦

應該有幾班車無到站， 我等緊車時，仲有架空車走過唔載人，應該車班次安排出左問題

係車度係咁停

巴打仲未返到公司?

到左 不過遲

我都係啦, 真係慘, 無啦啦又脫班, 又唔知乜事